
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0805

001 spk1>	 un instant NNAAMMEE va vous répondre
002 spk2>	 NNAAMMEE bonjour je vous écoute
003 spk3>	 oui bonjour
004 spk3>	 euh je vous appelle car euh ce mois-ci j' ai été prélevé euh donc pour mon abonnement euh de la carte Imagine+R
005 spk2>	 oui
006 spk3>	 d' un montant de cinquante-deux euh euros alors+que euh logiquement je dois payer que quarante-quatre euros soixante-dix
007 spk2>	 ah ah ah je vais vous donner le numéro de téléphone du service Imagine+R
008 spk3>	 oui
009 spk2>	 alors vous pouvez les joindre au zéro+huit+quatre-vingt-onze
010 spk3>	 oui
011 spk2>	 soixante-sept
012 spk3>	 hm
013 spk2>	 zéro+zéro
014 spk3>	 hm
015 spk2>	 soixante-sept
016 spk3>	 OK
017 spk2>	 très+bien bah je vous remercie
018 spk2>	 mais je vous en prie monsieur
019 spk3>	 au+revoir
020 spk2>	 à votre service bonne journée monsieur au+revoir

